{
  "id_query": "19657831",
  "total": 20674,
  "total_current": 200,
  "max_score": 97.53078,
  "origin_question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
  "hits": [
    {
      "score": 37.522373,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.54084,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.411404,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.133873,
      "id": "26397093",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình mua iphone 6 từ tháng 7 năm ngoái .nhưng đến giờ tai nghe hỏng 3 nút bấm chỗ tăng giảm âm lượng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh kiểm tra và sẽ có hướng khắc phục cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.501263,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.344,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.059135,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.776062,
      "id": "29300993",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt , nhưng tai nghe nghe youtube nó bị rè , vậy có bao hanh ko add",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.768944,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang sài 6s plus đang chơi game nghe tiếng bình thường tự nhiên nó mất tiếng và chuyển sang chế độ tai nghe mà trong khi đó mình không cắm tai nghe",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.57217,
      "id": "21265019",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mà chạy tai nghe khi e rút tai nghe rồi vẫn bị chạy trên tai nghe  Âm thanh chỉ nghe đc khi cắm tai nghe thì bị gì hả ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.421455,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sao cấm tai nghe vô nghe nhạc cái đụng trúng cái nó rè rè tai nghe xong sửa lại cái nghe được, có phải máy em bị lỗi không ạ. Y như bị lỏng cổng cấm tai nghe á",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.236908,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.02637,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.658712,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.44933,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.649086,
      "id": "25914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Chìu giờ mình đang bị tình trạng loa ngoài có vấn đề . Mới lúc nãy loa ngoài bật lên k có tiếng . Nghe nhạc + xem phim + hay gọi điện tới thì k có tiếng của loa ngoài có thêm tình trạng đơ máy. Tính để nguyên như v đem ra thegioididong nhưng giờ nó lại bình thường . Để nguyên như v đem ra để bảo hành cho chắc . Chứ đem ra k bị gì tháo bung máy ra thêm mệt . Mới mua máy được 2 tuần",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp máy mua bên em, anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất, bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong một tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.31551,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.205343,
      "id": "31059998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình có cách giải quyết gì cho điện thoại em được ko ạ iphone6 64gb mới vừa rơi nước khoảng 3s em lùm lên liền bỏ vào gạo tất cả đều bình thường chỉ có cái phần âm lượng lại chuyễn thành tai nghe gắn tai nghe vào mới nghe được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác tình trạng máy cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.954704,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt > Âm thanh > Âm bàn phím > Tắt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.524235,
      "id": "19522044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ở thế giới di động nhưng khi nghe gọi có khia đầu kia nói mình ko nghe được chỉ nghe thấy tiếng rè rè . Cái này thỉnh thoảng bị chứ ko thường xuyên nhưng rất ức chế ,mình muốn đổi sang máy khác nhưng khi bên bạn chek, ko phải gọi lúc nào cũng bị như vậy nên cứ bảo theo dõi thêm . Nhưng biết lúc nào nó như vậy mà cho các bạn nghe được",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp máy khi gọi không nghe rõ thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị lần nữa nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.511747,
      "id": "21974833",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi phím home iphone 6 mình xài 1 ngày khoản 150 lần như vậy bao lâu thì hư và phím home iphone 6 có bền ko mình xài ip6 2017",
      "answer": "Chào bạn, Mình không thể tính toán được khi nào thì điện thoại hư bạn nhé. Nhà sản xuất cũng không cho biết dùng điện thoại bao nhiêu lần thì máy hỏng nhé bạn .Độ bền của điện thoại còn phụ thuộc vào cách bạn bảo quản và giữ gìn máy.Phím Home điện thoại này khá bền nên bạn yên tâm .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.478123,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.432076,
      "id": "21981088",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tự nhiên táo của em nó mở nhạc ko lên tiếng phải mở lại mấy lầm mấy có tiếng zạy anh mới mua có mấy bũa hà",
      "answer": "Chào bạn Quốc Khánh,Trường hợp  không biết là bạn nghe nhạc bằng ứng dụng bên thứ 3 hay là ứng dụng nghe nhạc mặc định của máy vậy bạn. Nếu bạn dùng các ứng dụng bên thứ 3 thì có thể xảy ra tình trạng không tương thích tốt với máy nên xảy ra tình trạng trên đó ạ. Bạn thử dùng nhiều ứng dụng nghe nhạc khác nhau để tìm cho mình một ứng dụng ưng ý nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.202347,
      "id": "20812296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mua ip6 ngày 2/8/2017. Khi lắc nhẹ thì nghe tiếng lạch cạch phát ra từ bên trong máy. Cho mình hỏi tình trạng máy bị như vậy là sao ah? Thanks.",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu sản phẩm chị gặp trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em để kiểm tra giúp chị xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.168337,
      "id": "25528499",
      "field_search": "question",
      "question": "Dao máy ccập nhật lên IOS 11.2.6 vào game lại mất tiếng vậy qtv mà cắm tai nghe lại nghe được",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy rồi thử lại xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.975721,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.643818,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em dùng ip6 mà cái chỗ cắm tai nghe bị hư ( khi cắm tai nghe vào chỉ nghe được 1 bên) thì bên mình có hỗ trợ sửa hay thay không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây cũng có thể do tai nghe bị lỗi, bạn thử dùng tai nghe khác xem có nghe được bình thường không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.436167,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.254955,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.244143,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em mới mua mà có đoạn clip trên YouTube bình thường phát thì bị lỗi không nghe được đến khi cắm tai nghe hay ghim loa thì nghe được. Cho em hỏi bị lỗi máy hay bị lỗi đoạn clip .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.189266,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.06055,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.819765,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.78636,
      "id": "27126993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để nghe nhạc khi tắtt màn hình vậy QTV ý mình là nghe xong bài này nó chuyên sang bài khác á tại vì mình nghe trên safari khi tắt màn hình nghe hết bài xong nó ngừng lun mình mún nghe xong nó chuyển bài tiếp theo thì làm sao vậy ???",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn nghe nhạc trên trang web nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.688353,
      "id": "23808712",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho toi hỏi là tui k kết nối tai nghe mà nó hiện v r âm thanh của tui h k nghe dc lun h phải làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn gắn Tai nghe thật chặt vào máy và rút ra xem còn tình trạng đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.607641,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.592018,
      "id": "25693334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi , iphone mới mua được 5 ngày mà sài đã có tình trạng hơi giật lag . Ko đc mượt . Lên trang wed bấm chữ nó cứ cứ rề rề sao ấy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.551075,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.540848,
      "id": "20912957",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lổ tai phone mình nghe có 1 tai vậy QTV. Cùng tai phone mà dt khac nghe 2 tai được. Còn ip của e nghe được 1 tai. Cho e hỏi bị sao vậy hay do máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình khởi động lại máy và mở nhiều bản nhạc khác nhau xem có nghe được 2 bên không nha, nếu không được phiền bạn đổi 1 tai nghe khác giúp mình xem sao ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.483616,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.329985,
      "id": "19865481",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi tai nghe iphone 6 với tai nghe là cùng dòng chuẩn như nhau hay iphone 7 tai nghe chất lượng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi vì đã để bạn chờ lâu. Hiện tại do đã thay đổi cổng kết nối từ 3.5mm sang lightning nên tai nghe iPhone 7/ 7 Plus cho âm thanh chất lượng hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.247969,
      "id": "23025681",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pị rơi móp méo làm ko tăng giảm âm lượng được thì sửa chữa trong bh dược ko ak?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em kiểm tra thì mới có thông tin chính xác được anh nhé, và có hướng hỗ trợ chu đáo giúp mình. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.135101,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.086176,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.074818,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.061975,
      "id": "27829624",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có trợ năng nào mà tắt màn hình vẫn nghe dc nhạc trên youtube ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn làm theo cách  là được nha.Thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.808205,
      "id": "18765732",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trc mình hỏi iphone 6 của mình k nghe được tiếng ở youtube, cài đặt lại thì lại hết nhưng một lúc sau thì lại k nghe thấy gì là sao?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn  thử xóa và tải lại ứng dụng Youtube xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.7715,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.701614,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.657291,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.64949,
      "id": "22614256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tại tgdđ mà gọi ben kia nghe máy nhỏ lắm mà bên mình nghe bình thường thường như vậy là sao qtv. Gọi ai cũng như vayy hết ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.608635,
      "id": "21834038",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi em mới mua 1 chiếc iphone 6 32GB của tgdd mà giờ tai nghe chính hãng của máy có vấn đề tự động tắc nhạc khi đang nghe có khi. không nghe được luôn vậy cho em hỏi em có được hổ trợ đổi phụ tai nghe chính hãng mới không vậy..??",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy và tai nghe ra siêu thị Thegioididong.com để bên em có hướng hỗ trợ chu đáo giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.60138,
      "id": "21086764",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6s và bị tịch thu máy hơn 1 năm ấy ạ thì máy có thể sửa lại đc ko ạ lúc bị thu vẫn đang nghe nhạc bằng tai nghe nếu v sửa đc ko ạ??? ??",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa sản phẩm nên không có thông tin chính xác chị nhé. Trường hợp này thì chị có thể liên hệ với  để được kiểm tra và có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.52901,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.527155,
      "id": "20374866",
      "field_search": "question",
      "question": "Và bị kênh màn hình ở góc dưới dải loa khi ấn vào nghe tiếng tách thì có dc đổi máy mới ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp của anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên kiểm tra giúp anh xử lý trường hợp này anh nhé.Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.49337,
      "id": "20891992",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi.em muốn 1 ứng dụng giống như youtube nghe nhac xem video được.có gợi ý các video liên quan như youtube vậy.và khi em tắt màn hình vẫn có thể nghe nhạc được.qtv cho e hỏi có jngws dụng nào không ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại mình kiểm tra thì trên iPhone 6 thì bạn sẽ không tắt màn hình mà nghe được nhạc Youtube và các bài liên quan nha, nếu có thể được thì chỉ được 1 bài hiện tại thôi nha, tuy nhiên với bản Youtube mới nhất thì sẽ không hỗ tắt màn hình nghe nhạc nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.368748,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.241568,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.144049,
      "id": "31275967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho tui hỏi ip 6 sao mà khi quay video bằng came trước lại k thu đc tiếng vậy.cả messeger cũng phải kết nối vs tai nghe mới nhận đc giọng nói của mình ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.136179,
      "id": "31926945",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách sửa khi quay video mà máy ko bị rè đc ko mỗi lần e quay video là máy có kiểu âm như rít rít ko nghe tiếng gì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.050167,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm thấy chán.mua iPhone mới mà nghe nhạc ứng dụng bị dừng đột ngột.rồi hay bị treo kẻ chế độ tai nghe.xong lúc người khác gọi đến lúc thì tai nghe lúc thì ko.mua máy mới mà chân quá bảo hành về xong lại bị.thất vọng và chán nản",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.032246,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.019741,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.991217,
      "id": "28575868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 5 tháng tại tgdđ . Máy bị lỗi lỗ cắm tai nghe. Cụ thể la rút tai nghe ra vẩn ở chế độ tai nghe . Lỗi này tgdđ có bảo hành ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.985437,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình mở khoá bằng vân tai thì màn hình hiện lên là \" đã mở khoá \" nhưng không ra màn hình chính mà phải nhấn thêm 1 cái nữa nó mới ra là bị sao vậy , có cách khắc phục ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn mở sáng màn hình điện thoại lên và vuốt sang bên tay phải (không phải ở giao diện chính của điện thoại) nên sẽ có thông báo trên nên bạn vuốt sang bên tay trái để về lại giao diện chính là có thể sử dụng vân tay để mở khóa bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.960793,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.860538,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.761486,
      "id": "27485942",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình kiểm tra tình trạng pin bị chay như thế nào mà nó để z là sao admin?",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên bạn sạc và sử dụng pin của máy 1 thời gian nữa. Nếu bạn kiểm tra vẫn còn tình trạng này thì pin không phải là pin chính hãng nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.70544,
      "id": "31927650",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho hoi minh dùng 6s 16 GB khi nghe gọi có hiện tượng loa nghe như có tiếng rè rè. La sao ạ. Và pin tự dưng tụt giảm đột ngột khi may k hoạt động",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.616474,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.615492,
      "id": "20056302",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đc 1 tuần loa hơi dè khi nghe nhạc nhạc k dè nhưng nghe nhạc bật mức hết cỡ hơi dè bài nào cũng như vậy mới đầu mua nghe khá ổn bây h lên đổi mới đc k add mua ngày 30/6/2017",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm mới cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.490496,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.482267,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.459864,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.443424,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.329185,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình sao hay có tình trạng đang mở ứng dụng xong nó đen màn hình vòng quay quay . Bắt nhập lại mật khẩu . Dạng như bị đơ vậy đó .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.319475,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.203623,
      "id": "20087570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt e mới mua 1 tháng nhưng mà mấy bữa e sài e cấm tai nghe vô máy rút ra thì nó bị tắt ht âm thanh đt . Đt k đổ chuông . Mà lâu lâu nó mói bị thì có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.177574,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:bật hết rồi... mở zing MP3 nghe nhac và bấm gọi thì nhạc không tắt và cuộc gọi vẫn tính giây là bị lỗi gì da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.15666,
      "id": "23830916",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị màn hình đen ko lên hình. Trên youtube bảo cần có máy tính có itunes mới restore lại đc iphone. Mà mình thì ko có laptop nên có thể ra quán net đc ko.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu quán nét cho phép cài đặt iTunes thì bạn vẫn có thể thao tác được không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.05416,
      "id": "27824536",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ip6 bị hở sáng gần chỗ tăng giảm âm lượng mà mk mới mua đi 2 tuần liệu có đc đổi máy mới theo chế độ 1 đổi 1 ko ahm",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.02622,
      "id": "19495325",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi Trình duyệt safari trên ip bây giờ có nghe nhạc khi tắt màn hình được ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện Safari trên Iphone đã Fix lại và không còn nghe nhạc được khi tắt màn hình anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.012045,
      "id": "27869128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao minh vào apple store nó lại như vậy. Mà chọn vùng thì lại ko có vn. Máy mình mua chính hãng tại tgdd. Mình mới chuyển qua dùng ip nên cũng chưa quen",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng đó không khả dụng ở Việt Nam nên không hiển thị ra bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.004196,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.001232,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.982399,
      "id": "23431840",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 1 tuần mà khi nghe điện thoại thấy ù tai rất khó chịu Khi muốn nhắn tin cho Sđt nào đó trong danh bạ máy k hiển thị tin nhăn Cảm ứng khi  bấm nhanh có phím k nhạy  QTV cho hỏi máy bị lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này em thành thật xin lỗi chị vì sản phẩm bên em đã khiến chị không hài lòng chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra, nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.932737,
      "id": "31151572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 của t bị dính tai nghe giờ k thể thoại bằng loa trong mà phải bật loa ngoài hoặc sử dụng tai nghe mới nghe đc âm thanh vậy làm sao khắc phục ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị thử cắm tai nghe lại và rút ra một cách dứt khoát sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem sao chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.914644,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.812473,
      "id": "21263929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt được 1 tuần lúc mới cắm tai nghe vào nó bị rè thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.767483,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy Mình toàn phải Rs lại máy thì mới bình thường có âm trở lại có phải lỗi gì k nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể lúc đó máy gặp lỗi phần mềm nên bạn khôi phục lại thì đã khắc phục được vấn đề trên, nếu tình trạng này diễn ra không thường xuyên thì bạn không nên lo lắng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.711233,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.68889,
      "id": "21359124",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua ip6 ngày hôm kia nhưng tôi thấy chất lượng cuộc gọi không tốt. cụ thể là khi có người gọi điện đến tôi nghe tiếng rất nhỏ dù đã tăng âm lượng lên hết cỡ. vậy có phải máy tôi bị lỗi khôgn, tôi có được đổi máy khác khôg",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, khởi động lại  và gọi đến 1 máy khác giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.659004,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.658806,
      "id": "27418984",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 lúc trước mua ở tgdd  được 1 năm rồi giờ nghe đt có lúc nó bị gì ù ù rè rè nghe ko rõ, tình trạng này thỉnh thỏang bị thôi nên khó test bằng sim khác được vì nó đâu bị liên tục đâu mà biết,vậy cho hỏi cái này do nhà mạng hay do máy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu không diễn ra thường xuyên thi khả năng cao là do chất lượng kết nối mạng không tốt tại một số thời điểm, điều này cũng thường hay xả ra ạ, bạn thử dùng nhà mạng khác ổn định hơn tại nơi bạn ở xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.649946,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.60268,
      "id": "18648533",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao  trước đây nghe nhạc YouTube trên safari tắt lá màn hình hay thoát ra vẫn có nhạc mà bây giờ lại không đc?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hệ điều hành iOS mới không còn cho bạn phát Youtube khi màn hình tắt nữa bạn nhé. Bạn có thể dùng trình duyệt Firefox phát được youtube khi màn hình tắt nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.499006,
      "id": "21118105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của mình vừa mua xong mà sao khi đưa lên tai lắc nhẹ thì có tiếng xạo xạo nhẹ như là có hạt cát bên trong là sao Qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng sản phẩm chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.489601,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.465729,
      "id": "30888133",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s e mở lên chỉ hiện thị như v ko có màng hình 9 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Phần này anh chọn ngôn ngữ cho điện thoại > kết nối Wifi và làm theo các bước điện thoại hướng dẫn hoàn tất là vào được điện thoại anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.453016,
      "id": "29409130",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua dùng đc 1 ngày chỉ lướt web + fb với nghe nhạc ko chơi game mà máy lúc nào cũng nóng dữ v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.419638,
      "id": "18054207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc và tai nghe iphone kèm máy có in số IMEI không, và nó có trùng với IMEI của máy không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với phụ kiện đi kèm theo máy bạn thì không có in số IMEI vào phụ kiện tương tự như trên điện thoại , nhưng sẽ có số Serial trên mỗi phụ kiện bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.376484,
      "id": "18552896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có kiểm tra được phụ kiện (sạc, tai nghe) chính hãng ko vậy?",
      "answer": "Chào anh Linh,Trường hợp này thì bên em chỉ hỗ trợ kiểm tra các sản phẩm bên em thôi ạ. Còn với sản phẩm không mua tại Thegioididong.com thì bên em không có thông tin chính xác ạ. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.361671,
      "id": "27127949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag xài ios 10  mình ko hài lòng về việc bật màn hìh = cách bấm nút home như vậy sẽ mau hư vậy có cách nào mà ko bấm nút home vẫn mở màn hìh đc  ko và ko dùng cách bảo mật vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở màn hình bằng nút nguồn thay cho nút home bạn nhé, và đây là thiết kế của máy không còn lựa chọn nào khác.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.352867,
      "id": "29311922",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách chuyển từ font tiếng việt sang font tiếng anh và ngược lại trên bàn phím Iphone 6 khi nhắn tin. Cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chọn biểu tượng quả địa cầu trên bàn phím máy để thay đổi ngôn ngữ qua lại nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.341509,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.326805,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào mà khi chơi game liên quân có thể trực tiếp trên Facebook và YouTube cho mọi người xem ko vậy. Mình đang dùng ios 10.3",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo xem có được không nha .Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.29296,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.250156,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi dt mìh khi vào cài đặt thì nó hiện 1duong kẻ như vậy,ui khi vào bin thì nó hiện lên như vậy. Chon e hỏi máy có bị lỗi hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.202934,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.183187,
      "id": "30634531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím ,Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh có thể liên hệ với FE CREDIT theo số 028 39 111 555 anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.095507,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.086206,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11.2.1 thấy tình trạng nóng máy xuất hiện nhiều hơn 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 khắc phục lỗi nóng máy với thoát màn hình mà vẫn bị. Cho e hỏi như thế có ảnh hưởng gì đến máy k. E nên làm ntn khi nóng máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.988506,
      "id": "24777809",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mọi người ip6 mình đang xài 11.1.1 thì có nên nâng cấp lên 11.2.2 ko nhỉ . Máy nhiều khi nóng bỏng luôn r",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.986965,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.957697,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.844131,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.798563,
      "id": "25467958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài ip6 mình hay vừa sạc vừa nghe ĐT như vậy có ảnh hưởng đến iphone ko Al. Có nhanh chai pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình hạn chế vừa nghe điện thoại vừa sạc bạn nhé, như vậy rất nguy hiểm, dễ cháy nổ và về lâu dài làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.762697,
      "id": "28175899",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios12 k có cải thiện đk tình trạng pin k hiện đang ở ios11 mà pin tụt nhanh quá mình dùng ip6.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể cập nhật máy lên iOS 12 để máy cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.740175,
      "id": "23387274",
      "field_search": "question",
      "question": "mỗi lần cắm tai nghe là nó lại hiện voice control có cách nào hết k bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó tháo tai nghe ra cắm tai nghe chặt lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.716606,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.675581,
      "id": "25265476",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cắm tai nghe máy lại k sáng đèn và k có biểu tượng tai nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.664139,
      "id": "27529666",
      "field_search": "question",
      "question": "loa bình thường thì ko nghe gì hết , bật loa lớn lên mới nghe , no bi gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do bạn để mức nhỏ nên bạn nghe không được rõ, nếu bạn mở âm thanh ở mức nhỏ thì bạn nên nghe ở trong phòng không có tiếng ồn thì sẽ nghe được rõ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.625309,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.608053,
      "id": "17766474",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi làm sao để nghe youtube khi màn hình iphone khoá đc vậy ? Mong qtv tu vấn sớm thankyou",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tải ứng dụng về> sau đó vào Youtube bằng ứng dụng này> khóa màn hình lại> mở khóa rồi bấm play là được bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.547165,
      "id": "23086992",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tải app về máy ko đc. Mới đầu hiện mk iclou em dang nhap mk vào rồi nó hiện điều khoản mới bắt mình đọc và chấp nhận điều khoản mới rồi rồi mới cho tải.  khi chấp nhận xong thì nó báo lỗi. Và ko tải đc app. Ad xem máy em gặp tình trạng gì vậy . Và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông báo lỗi đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.511248,
      "id": "21154761",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc qua đêm thì nó có bị tình trạng không có sóng ko vậy , ví dụ như là \" đang tìm kiếm \" hoặc \" không có dịch vụ \" á",
      "answer": "Chào bạn.Mình tìm kiếm thông tin thì không có tình trạng để máy sạc qua đêm mà phát sinh lỗi sim như bạn đề cập nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.486164,
      "id": "28729800",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình mua mới trong hộp mà sao mình bóp giữa điện thoại và màn hình thì nghe tiếng ộp ộp ta?",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.480204,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.356703,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.351831,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.326277,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.20761,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.196552,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.178133,
      "id": "22651492",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s vào youtobe ko có tiếng mà video vẩn phát bình thường có khi rồ lên vậy là bị sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.171156,
      "id": "28900068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp e vs,máy e xài sim4g nên xài 3g ko đc,lúc trc xài dữ liệu là nó có cho chọn loại thoại và dữ liệu nên e có thể chọn lte và dùng bth ,bây h nó lại hiện như vậy,và mỗi lần e bật lên nó đều hiện e và vào sẩi thì nó nói đth chưa kết nối internet,chỉ e cách khắc phục ,chuyển nó về như trc vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì bạn thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của bạn nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của bạn, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.110933,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.092243,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.04047,
      "id": "18249798",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB  sao mà tắt âm bấm bàn phím mà vẫn không được thế QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> âm thanh -> tắt âm bàn phím đi rồi kiểm tra xem nhập chữ có âm nữa không bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.020212,
      "id": "29301020",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em mới mua iphone 6 tại tgdd sao góc trái màn hình nhịp nhẹ với lại phím tăng giảm âm lượng hơi lung lây cần gạt rung nữa nhớ apple gia công tốt lắm mà",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng máy của bạn như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.989388,
      "id": "26244466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao nó không hiện tình trạng pin trên ios 11:3 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.943796,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.907013,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.868952,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.86355,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện nay mình ra cửa hàng thế giới di động thấy cửa hàng nào cũng lên ios 10 hết rồi. Vậy các bạn quản trị viên cho mình hỏi lên ios 10 thì mình chỉ lướt web check mail nghe gọi check facebook và chụp ảnh liệu iphone 6 có dùng mượt mà không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB lên iOs 10 dùng vẫn mượt mà, và dùng tốt anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.84489,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.838161,
      "id": "22212904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng khoảng mấy tiếng mới hết pin.như nghe nhạc. Facebook",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, nếu như anh sử dụng liên tục để xem phim và lướt web trong điều kiện pin máy được sạc đầy thì dùng được khoảng 3h-4h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.757143,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.738955,
      "id": "24904722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IP6 đang chạy 11.2.2 bị lag nhẹ có nên up lên 11.2.5 ko bạn? Máy mình cũng mới mua nà xài chán quá",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11.2.5 không khác nhiều so với hệ điều hành iOS 11.2.2 nên bạn có thể lên mà không làm cho máy chạy chậm hơn so với 11.2.2 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.72693,
      "id": "21507771",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt em kh nghê Dc vay YouTube cũng k Dc . Coi clip k nghe tiếng gì bị gì V ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy sau đó thử lại với mức âm lượng cao nhất xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.715918,
      "id": "18518652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e mới mua điện thoại samsung j3 mà tai nghe gắn vô điện thoại s k nghe",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Tai nghe lỗi nên bạn thử mượn 1 Tai nghe khác gắn vào máy xem có nghe được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.715195,
      "id": "30330534",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e cứ hiển thị luân phiên âm lượng tắt với âm lượng mở  Mà e ko hề nhấn tắt âm hay bật âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.704765,
      "id": "21774914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đt của e cứ phát âm thanh trên chế độ tai nghe ko àh mặc dù ko cắm tai nghe gì hết giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.617317,
      "id": "19255433",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Dt mình điện messages video noi người khác ko nghe dc vậy? Dt bình thường thì nghe được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật ứng dụng gọi VideoCall > khởi động lại máy xem khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.61524,
      "id": "24053825",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi giúp minh với iphone mình 6plus tự nhiên từ tối qua tới giờ cú vài giây nó lại xuất hiện vòng quay như đang tim kiếm sau đó nó lại hiện ra màn hình chính, mình không làm được gì cả, ko biết nó bị sao nữa, mình dã thoát icloud, mở nguồn lại nhưng không đc. Mong kỹ thuật hỗ trợ mình, mình có kèm ảnh tính trạng hiện giờ của iphone, mình mới mua đc vài tháng thôi.",
      "answer": "@Nguyễn Minh Phương:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54335,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54081,
      "id": "20441180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb em mới mua tháng 5/2017 tới bây giờ nút khoá màn hình nút tăng giảm âm lượng và nút bật rung nó bị lung lay là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh ThanhVâng nếu sản phẩm anh có trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.509558,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.501003,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.467754,
      "id": "29926179",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6+ lên ios12 mất phím hôm rồi mà mình mò mãi ko thấy . Bạn giúp mình cách lấy phím hôm ảo với .tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.463652,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.417158,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.399578,
      "id": "25845972",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thu lại tai nghe,cây lấy sim và hộp iP 6 ạ. Em bị mất đt nên ko sử dụng ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại bên em chưa thể hỗ trợ chị hoàn lại các phụ kiện trên được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.377342,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.366196,
      "id": "29585116",
      "field_search": "question",
      "question": "đang tính mua dùng mà nghe mọi ng lỗi pin...suy nghĩ lại",
      "answer": "Chào anh chị,Không biết chị đang gặp vấn đề gì về sản phẩm vậy ạMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.31228,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.281052,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.25335,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.231148,
      "id": "21694484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 tình trạng hàng là máy mới phải ko ạ.e nghe noi la hãng apple da ngưng sx ip6 rồi không biet đúng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì là sản phẩm chính hãng 100% và máy vẫn còn nguyên team và seal đó chị nha. Và với sản phẩm trên thì bên Apple vẫn còn sản xuất đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.21855,
      "id": "30468977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em moi mua 1 chiếc nhưung Ko bt fb bị gì mà nó chỉ hiện như vầy khi vào trang cá nhân của mình và của ng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất sau đó kiểm tra lại xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.198969,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.196817,
      "id": "27324810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua điện thoại iPhone 6 32gb  rất hài lòng về mọi thứ Nhưng có một điều mình thắc mắc mỗi lần mình up story lên mess facebook video hoặc ảnh gì đó cũng bị mờ , Nhưng trước khi mình quay trong máy thì rất rõ hình ảnh trong ấy cũng rất rõ nhưng khi up lên thì bị mờ vậy cho mình hỏi là do điện thoại hay do ứng dụng để mình biết còn ra siêu thị xem lại như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.16652,
      "id": "28854519",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip 6 cũ hôm wa ko sài cũng tụt pin ghê luôn dù mình ko tải ứng dụng cũng ko mở mạng, tắt nguồn mở lên còn tụt ác hơn, trong khi máy ip khác của mình thì ko tụt 1% pin nào là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.162388,
      "id": "18538377",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bữa giờ mình nghe youtube trên safari khi khoá màn hình đc mà bây giờ k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi cập nhật lên phiên bản iOS mới thì không nghe nhạc youtube trên safari khi tắt màn hình được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.083906,
      "id": "27964791",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho tôi hỏi... tôi xài iPhone 5s 64gb tôi download nhạc losless ở chiasenhac.com có bị virus không vậy ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có nguy cơ bị nhiễm virus, nên bạn yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.073454,
      "id": "24011680",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi xóa video offline trên youtube thì nó có xóa hẳn ra khỏi máy để giảm bớt dung lượng không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Video Offline trên Youtube thì vẫn xoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.07163,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy tới giờ (30/4) máy em thường xuyên bị tình trạng không đổ chuông khi có người gọi đến, dù em đã tắt chế độ im lặng, âm thanh chỉnh full hết, âm bàn phím, âm khoá màn hình cũng tự động mất sau một đêm luôn.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.06244,
      "id": "21661103",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với...khi mình đăng nhập facebook liền hiện ra thông báo tạm thời bị chặn chức năng....mình tìm các trang mạng thì chỉ bị chặn một vài chức năng như chat,nhóm,v.v.. đây nó liền hiện ra nhe trên thì bên mình có giúp dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng chặn chức năng từ Facebook, nên bên mình không thể can thiệp được ạ. Bạn vui lòng chờ đợi trong một thời gian thì các tính năng tạm khóa sẽ được mở trở lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.020071,
      "id": "25658021",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em mới mua được 1 tuần mà điện thoại của em đang sử dụng thì tự nhiên cúp nguồn và tự khởi động lại em mở nhạc thì ko có tiếng mặc dù đã bậc âm thanh sau đó em cúp nguồn bỗng dưng điện thoại đứng máy và ko cúp được ă",
      "answer": "@Nguyễn Thị Bích Phương:ip6 nha và còn tình trạng đứng máy nữa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.998106,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.991167,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.983814,
      "id": "22660904",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv, ip của mình mới mua được 2 tháng, mấy hôm nay có hiện tượng khi gọi điện úp máy vào tai xong bỏ ra màn hình vẫn tối, bấm nút home hoặc các phím vật lý đều không được, mình phải nhờ đầu dây bên kia tắt máy thì mới sáng màn hình lại. Như vậy là máy bị làm sao, mong sớm được trả lời!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.955956,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 mới mua được 2 tuần mà nó hơi bị lag nhẹ khi lên mạng vậy có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do kết nối của bạn kém ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn là được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.935324,
      "id": "20136779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua tối qua kẻ tgdd mà dùng chỉ lướt mạng tí va nghe nhạc mà bin sụt nhanh và bị nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93297,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.922026,
      "id": "21942844",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e có bị lỗi gì kh ạ. Là e đi chơi có quay lại vài đoạn video. Khi về e mở ra xem lại thì máy kh phát đc. Bấm xem thì nó cứ y vậy kh chạy lun ạ. Và có khi vào youtube xem vẫn kh đc. Ad rep hộ e vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}